msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Photo Reviews Premium\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-21 09:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-16 20:40+0800\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1719
msgid " Grid(masonry)."
msgstr "网格/瀑布流"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2633
msgid ""
" must be enabled in your shipping zone and be set to require \"a valid free "
"shipping coupon\" (see the \"Free Shipping Requires\" setting)."
msgstr ""
"必须在您的送货区域中启用，并设置为要求“有效的免费送货优惠券”（请参阅“需要免费"
"送货”设置）。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1441
msgid " Newest first"
msgstr " 最新优先"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1727
msgid " Normal."
msgstr " 正常."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1452
msgid " Oldest first"
msgstr " 最早优先"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1001
msgid " Upload max filesize."
msgstr " 最大允许上传文件大小."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4723
msgid " View & Edit"
msgstr " 查看和编辑"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:143
msgid "\">Hide</a>"
msgstr "\">Hide</a>"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3410
msgid ""
"\"Label\" is used for review form. If \"Label\" is empty, \"Name\" will be "
"used instead."
msgstr "\"标签\"用于审核表单。如果\"标签\"为空，则将改为使用\"名称\"。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3407
msgid "\"Name\" can not be empty."
msgstr "名称不能为空！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3413
msgid ""
"\"Value set\" and \"Units\": if you want customers to enter them by "
"themselves, leave them empty; if you want your customers to select from a "
"set of options, enter those options by \"|\" separating values."
msgstr ""
"\"值集\"和\"单位\"：如果您希望客户自己输入它们，请将它们留空;如果希望您的客户"
"从一组选项中进行选择，请按\"+\"分隔值输入这些选项。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:169
#, php-format
msgid "%s customer review"
msgid_plural "%s customer reviews"
msgstr[0] "%s 用户评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-filters-html.php:50
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-filters-html.php:85
#, php-format
msgid "%s star"
msgid_plural "%s stars"
msgstr[0] "%s 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3511
msgid ""
"*This feature is also used for reviews imported from AliExpress, Amazon "
"using chrome extension"
msgstr "*此功能还用于使用Chrome扩展名从亚马逊速卖通导入的评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1284
msgid "."
msgstr "."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-template-masonry-html.php:250
msgid "...More"
msgstr "...更多"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2100
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4832
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:99
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:142
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:351
msgid "1 Star"
msgstr "1 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5134
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:136
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:271
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:459
msgid "1 star"
msgstr "1星级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2101
msgid "2 Star"
msgstr "2 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4831
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:100
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:141
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:352
msgid "2 Stars"
msgstr "2 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5135
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:138
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:272
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:460
msgid "2 stars"
msgstr "2 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2102
msgid "3 Star"
msgstr "3 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4830
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:103
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:140
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:355
msgid "3 Stars"
msgstr "3 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5136
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:140
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:273
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:461
msgid "3 stars"
msgstr "3 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2103
msgid "4 Star"
msgstr "4 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4829
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:102
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:139
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:354
msgid "4 Stars"
msgstr "4 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5137
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:142
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:274
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:462
msgid "4 stars"
msgstr "4 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2104
msgid "5 Star"
msgstr "5 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4828
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:101
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:138
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:353
msgid "5 Stars"
msgstr "5 星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5138
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:144
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:275
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:463
msgid "5 stars"
msgstr "5星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1168
msgid ""
"<strong>{product_id}</strong> can be used in folder name to refer to ID of "
"product that a review belongs to"
msgstr ""
"<strong>{product_id}</strong>可用于文件夹名称，以引用审核所属的产品的 ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1037
msgid ""
"?page=wc-settings&tab=email#woocommerce_email_base_color\">WooCommerce "
"Emails Settings</a>."
msgstr ""
"?page=wc-settings&tab=email#woocommerce_email_base_color”>WooCommerce 邮箱设"
"置</a>。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1034
msgid "?page=wc-settings&tab=products\">WooCommerce Settings</a>"
msgstr "?page=wc-settings&tab=products”>WooCommerce Settings</a>"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1036
msgid "?post_type=product\">Products</a>."
msgstr "?post_type=product”>Products</a>。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1035
msgid "?post_type=shop_order\">Orders</a>."
msgstr "?post_type=shop_order”>Orders</a>。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1161
msgid ""
"A Sub folder will be created in your root upload folder to store photos of "
"reviews imported from AliExpress or imported with CSV"
msgstr ""
"将在根上传文件夹中创建一个子文件夹，用于存储从 AliExpress 导入或使用 CSV 导入"
"的评论的照片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1145
msgid ""
"A Sub folder will be created in your root upload folder to store photos "
"uploaded by customers"
msgstr "将在您的根上传文件夹中创建一个Sub文件夹，以存储客户上传的照片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3740
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3576
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4430
msgid "Add A Review"
msgstr "添加评价"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3504
msgid "Add field"
msgstr "添加字段"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4282
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4862
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3386
msgid ""
"Add optional input fields in review form and display in customers reviews"
msgstr "在审核表单中添加可选输入字段，并在客户审核中显示"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4753
msgid "Add product review"
msgstr "添加产品评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4871
msgid "Add review"
msgstr "添加评价"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4806
msgid "Add review title"
msgstr "输入评论标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:24
msgid "Add your review"
msgstr "添加你的评价"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:373
#, php-format
msgid "Added to %s product"
msgid_plural "Added to %s products"
msgstr[0] "已添加到%s产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1770
msgid "Ajax Pagination & Filter"
msgstr "Ajax 分页和过滤器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:235
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:423
msgid "AliExpress Product ID"
msgstr "AliExpress产品ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1080
msgid "AliExpress Reviews"
msgstr "AliExpress评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2099
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5133
msgid "All ratings"
msgstr "所有评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:350
msgid "All Stars"
msgstr "所有星级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-filters-html.php:54
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-filters-html.php:69
msgid "All stars"
msgstr "所有星级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1217
msgid "Allow customers to attach photos in their review."
msgstr "允许客户在审核中附加照片。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1249
msgid ""
"Allow customers to post reviews with empty content, only rating is required"
msgstr "允许客户发布内容空的评论，只需要评级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1242
msgid "Allow empty comment"
msgstr "允许空评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2625
msgid "Allow Free Shipping"
msgstr "允许包邮"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Allow you to automatically send email to your customers to request reviews. "
"Customers can include photos in their reviews."
msgstr ""
"允许您自动向客户发送电子邮件以请求评论。 客户可以在他们的评论中包括照片。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5248
#, php-format
msgid "Applied Phrases filter to %s review"
msgid_plural "Applied Phrases filter to %s reviews"
msgstr[0] "应用词组过滤器对%s条评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4303
msgid "Apply Phrases Filter"
msgstr "应用短语筛选器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2829
msgid "Apply To All Qualifying Items In Cart"
msgstr "应用于购物车中的所有合格物品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3679
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:156
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:387
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:575
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:182
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:169
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4794
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4798
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:286
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:100
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1040
msgid "Author email"
msgstr "作者电子邮件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:299
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:113
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1053
msgid "Author IP"
msgstr "作者 IP"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4786
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:285
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:99
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1039
msgid "Author name"
msgstr "作者姓名"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4782
msgid "Author name(*required)"
msgstr "作者姓名（*为必填项）"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:287
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:101
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1041
msgid "Author URL"
msgstr "作者网址"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3267
msgid "Auto login"
msgstr "自动登录"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3799
msgid "Auto Update Key"
msgstr "自动更新"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3274
msgid ""
"Automatically log customers into their accounts when clicking on button "
"\"Review Now\" in their review reminder emails. The link is onetime-use and "
"will expire after 30 days if not used."
msgstr ""
"单击审核提醒电子邮件中的按钮\"现在查看\"时，自动将客户登录到其帐户。该链接是"
"一次性使用的，如果不使用，将在 30 天后过期。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:84
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:228
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:585
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1544
msgid "Badge"
msgstr "徽章"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-overall-rating-html.php:39
#, php-format
msgid "Based on %s review"
msgid_plural "Based on %s reviews"
msgstr[0] "根据%s的评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/plugins/woocommerce-email-template-customizer.php:60
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/plugins/woocommerce-email-template-customizer.php:66
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3602
msgid ""
"Below options are used for importing reviews using <a href=\"http://"
"downloads.villatheme.com/?download=woo-photo-reviews-extension\" target="
"\"_blank\">chrome extension</a>"
msgstr ""
"以下是使用 <a href=\"http://downloads.villatheme.com/?download=woo-photo-"
"reviews-extension\" target=\"_blank\">chrome extension</a> 导入评论时使用的选"
"项"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:538
msgid "Below Thumb"
msgstr "拇指以下"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1759
msgid "Below thumbnails"
msgstr "缩略图下方"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:76
msgid "Both"
msgstr "Both"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5141
msgid "Both with & without image"
msgstr "带有和不带有图像"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2902
msgid ""
"Bulk send review reminder only applies to orders whose statuses are among "
"these values."
msgstr "批量发送审核提醒仅适用于其状态属于这些值的订单。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1800
msgid ""
"Button \"More\" will show if a review content length is greater than this "
"value so that customers can click the button to load full review content"
msgstr ""
"按钮\"更多\"将显示审核内容长度是否大于此值，以便客户可以单击该按钮加载完整审"
"核内容"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3200
msgid "Button \"Review now\""
msgstr "按钮“立即查看”"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3236
msgid "Button \"Review now\" background color"
msgstr "按钮“立即查看”背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3225
msgid "Button \"Review now\" text color"
msgstr "按钮\"现在查看\"文本颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3351
msgid "Button Review on My account/orders"
msgstr "我的账户/订单上的审查按钮"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:87
msgid "Button Review Position"
msgstr "按钮查看位置"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1235
msgid "By number of times the customer bought that product"
msgstr "按客户购买该产品的次数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:880
msgid "Can not open file"
msgstr "无法打开文件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:436
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:451
msgid "Cancel Review Reminder"
msgstr "取消审核提醒"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:37
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:80
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:803
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:880
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:370
msgid "Caption for this image"
msgstr "此图片的标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3518
msgid "Case Sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:122
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:92
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:285
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:378
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:565
msgid "Change phrases filter settings"
msgstr "更改词组过滤器设置"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2681
msgid ""
"Check this box if the coupon cannot be used in conjunction with other "
"coupons."
msgstr "如果该优惠券不能与其他优惠券一起使用，检查此框。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2631
msgid "Check this box if the coupon grants free shipping. A "
msgstr "如果优惠券允许免费送货，请选中此框。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2691
msgid ""
"Check this box if the coupon should not apply to items on sale. Per-item "
"coupons will only work if the item is not on sale. Per-cart coupons will "
"only work if there are items in the cart that are not on sale."
msgstr ""
"检查本产品的优惠券不适用于销售的商品。如果项目不在销售，每项目的优惠券将只工"
"作。每车券只会工作，如果有没有销售项目的购物车。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2573
msgid "Choose to send an existing coupon or generate unique coupons."
msgstr "选择发送现有的优惠券或生成独特的优惠券."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1082
msgid "Chrome Extension"
msgstr "Chrome扩展程序"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2292
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2322
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2719
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2749
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2952
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-template-masonry-html.php:37
msgid "Click to view full screen"
msgstr "单击以查看全屏"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:399
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:587
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:568
msgid "Column Gap(PX)"
msgstr "列间隙（PX）"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1025
msgid "Column name"
msgstr "列名称"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:300
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:114
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1054
msgid "Comment agent"
msgstr "评论代理"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:301
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:115
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1055
msgid "Comment date"
msgstr "评论日期"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:302
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:116
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1056
msgid "Comment date gmt"
msgstr "评论日期"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:283
msgid "Comment ID"
msgstr "评论 ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:297
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:111
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1051
msgid "Comment parent"
msgstr "评论父级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:150
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:289
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:104
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1044
msgid "Comment status"
msgstr "评论状态"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1125
msgid "Compatible with WPML and Polylang"
msgstr "与WPML和Polylang兼容"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:191
msgid "Conditional Tag"
msgstr "条件标签"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:288
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:103
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1043
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4810
msgid "Content(*required)"
msgstr "内容（*为必填项）"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1182
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3621
msgid "Copy Secret key"
msgstr "复制秘钥"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:244
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:432
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1074
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2615
msgid "Coupon Amount"
msgstr "优惠券金额"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2851
msgid "Coupon Code Prefix"
msgstr "优惠券代码前缀"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2171
msgid "Coupon for reviews"
msgstr "评论获优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2648
msgid ""
"Coupon will expire after x day(s) since it's generated and sent. Set 0 or "
"blank to make it never expire."
msgstr "优惠券将在生成和发送后的X天后过期. 设置为0或空白可以使其永不过期."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2451
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3101
msgid "Create a new email template"
msgstr "创建新的电子邮件模板"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3398
msgid "Create optional fields from all variations of current products"
msgstr "从当前产品的所有变体创建可选字段"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2385
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3033
msgid "Custom \"from\" address"
msgstr "自定义“发件人”地址"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1963
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:731
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1912
msgid "Custom review date format"
msgstr "自定义审核日期格式"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1135
msgid "Customer review photos folder"
msgstr "客户评论照片文件夹"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1178
msgid "Customer review photos prefix"
msgstr "客户查看照片前缀"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-overall-rating-html.php:21
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-overall-rating-html.php:23
msgid "Customer reviews"
msgstr "用户评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:166
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:980
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2646
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3013
msgid "Days"
msgstr "天"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1542
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:78
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:183
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:499
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1841
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:524
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3279
msgid "Disable auto login if users have roles:"
msgstr "如果用户具有角色，请禁用自动登录："

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2598
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:39
msgid "Display On Mobile"
msgstr "在手机上显示"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:37
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:62
msgid "Display overall rating of which products?"
msgstr "显示哪些产品的总体评价？"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1805
msgid "Display popup in fullscreen on mobile"
msgstr "在移动设备上全屏显示弹出窗口"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1818
msgid "Display product summary on masonry popup"
msgstr "在砌体弹出窗口上显示产品摘要"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:108
msgid "Display reviews of products from which categories?"
msgstr "显示哪些类别的产品的评论？"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:65
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:90
msgid "Display reviews of which products?"
msgstr "显示哪些产品的评论？"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:72
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1079
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1107
msgid "Do not import"
msgstr "不导入"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1777
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:235
msgid ""
"Do not reload page when customers select other reviews page or select a "
"filter"
msgstr "当客户选择其他评论页面或选择筛选器时，不要重新加载页面"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2055
msgid "Do not show Filter if a product does not have any reviews"
msgstr "如果产品没有任何评论，请勿显示过滤器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1996
msgid ""
"Do not show Rating count & Overall rating if a product does not have any "
"reviews"
msgstr "如果产品没有任何评论，请不显示评级计数和总体评级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3296
msgid "Do not use auto login function if users have roles in this group"
msgstr "如果用户在此组中具有角色，请勿使用自动登录功能"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1920
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:994
msgid "Documentation on date and time formatting."
msgstr "有关日期和时间格式的文档。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:296
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:110
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1050
msgid "Down-vote count"
msgstr "减少票数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:325
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:512
msgid "Download images"
msgstr "下载图片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:127
msgid "Download reviews images"
msgstr "下载评论图片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:931
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:47
#, php-format
msgid "Downloaded images of %s review."
msgid_plural "Downloaded images of %s reviews."
msgstr[0] "已下载%s条评论的图片。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:941
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:123
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:65
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:209
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2514
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3164
msgid "Email content"
msgstr "邮件内容"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2489
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3139
msgid "Email heading"
msgstr "邮件标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2464
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3114
msgid "Email subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2398
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3047
msgid "Email template"
msgstr "邮件模板"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1093
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2073
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2085
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3380
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:701
msgid "Enable Box Shadow"
msgstr "启用盒阴影"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1927
msgid "Enable box shadow"
msgstr "启用框阴影"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:305
msgid "Enable Filter"
msgstr "启动过滤"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1782
msgid "Enable load-more button"
msgstr "启用加载更多按钮"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1118
msgid "Enable Multilingual"
msgstr "启用多语言"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:472
msgid "Enable Overall Rating"
msgstr "启用总体评级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:211
msgid "Enable Pagination"
msgstr "启用分页"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:461
msgid "Enable Rating Count"
msgstr "启用评级计数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1322
msgid "Enable review title"
msgstr "启用审查标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2991
msgid "Enable this if you mean to offer coupon for reviews in review reminder."
msgstr "如果您要在评论提醒中提供评论优惠券，请启用此功能。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1011
msgid "Enable this if you're about to import reviews from Shopify"
msgstr "如果您要从 Shopify 导入评论，请启用此功能"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:105
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3759
msgid "Enter product title to search"
msgstr "输入产品标题进行搜索"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1550
msgid "Enter text here"
msgstr "在这里输入文本"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2782
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2958
msgid "Exclude categories"
msgstr "排除类别"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2357
msgid "Exclude categories to give coupon"
msgstr "排除类别以提供优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2907
msgid "Exclude Email addresses"
msgstr "排除电子邮件地址"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2983
msgid "Exclude non-coupon given products"
msgstr "不包括非优惠券给定的产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2726
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2931
msgid "Exclude products"
msgstr "不包括商品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2299
msgid "Exclude products to give coupon"
msgstr "排除产品以提供优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2685
msgid "Exclude Sale Items"
msgstr "排除出售項目"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:167
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:77
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:87
msgid "Export Reviews"
msgstr "导出评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:680
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:870
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:155
msgid ""
"File is empty. Please upload something more substantial. This error could "
"also be caused by uploads being disabled in your php.ini or by post_max_size "
"being defined as smaller than upload_max_filesize in php.ini."
msgstr ""
"文件为空。请上传一些更充实的东西。此错误也可能是由于 php 中的上载被禁用, 或者"
"由 post_max_size 定义为小于 upload_max_filesize 的 php. ini。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:158
msgid "File is error."
msgstr "文件错误。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:887
msgid "File not exists"
msgstr "文件不存在"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:958
msgid "File upload:"
msgstr "上传文件："

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:298
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2121
msgid "Filter area backgroud color"
msgstr "过滤器区域背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:385
msgid "Filter Area Background Color"
msgstr "筛选区域背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:368
msgid "Filter Area Border Color"
msgstr "筛选区域边框颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2110
msgid "Filter area border color"
msgstr "筛选区域边框颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:419
msgid "Filter Button Background Color"
msgstr "菜单按钮背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2155
msgid "Filter button background color"
msgstr "菜单按钮背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:436
msgid "Filter Button Border Color"
msgstr "按钮描边颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:402
msgid "Filter Button Color"
msgstr "筛选按钮颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2144
msgid "Filter button color"
msgstr "滤镜按钮颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2133
msgid "Filter buttons border color"
msgstr "按钮边框颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2034
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2605
msgid "Fixed cart discount"
msgstr "固定额度优惠"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2607
msgid "Fixed product discount"
msgstr "固定产品折扣(%)"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:50
msgid "For Single Product"
msgstr "对于单个产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2633
msgid "free shipping method"
msgstr "配送方式"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1711
msgid "Front-end style"
msgstr "前端样式"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:715
msgid "Full Screen On Mobile"
msgstr "全屏移动"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1474
msgid "GDPR checkbox"
msgstr "添加 GDPR 复选框"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1487
msgid "GDPR message"
msgstr "GDPR 消息"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1068
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:26
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:31
msgid "General"
msgstr "常规"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3625
msgid "Generate new key"
msgstr "生成新密钥"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2568
msgid "Generate unique coupon"
msgstr "生成唯一优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3811
msgid "Get Key"
msgstr "获取密钥"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:83
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:227
msgid "Good"
msgstr "好"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1857
msgid "Grid background color"
msgstr "网格背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1868
msgid "Grid item background color"
msgstr "电网项目的背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1879
msgid "Grid item border color"
msgstr "网格项目边框颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3738
msgid "Group no"
msgstr "分组编号"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1029
msgid "Helper"
msgstr "帮助"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1664
msgid "Helpful buttons"
msgstr "有用的按钮"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1676
msgid "Helpful buttons title"
msgstr "有用的按钮标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1989
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2049
msgid "Hide if empty"
msgstr "如果空白隐藏"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1521
msgid "Hide name"
msgstr "隐藏名称"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:106
msgid "Hide Product Details"
msgstr "商品详情"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:158
msgid "Hold"
msgstr "保持"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3012
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2816
msgid "How many times this coupon can be used before it is void."
msgstr "优惠券使用多少次后失效"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2846
msgid "How many times this coupon can be used by an individual user."
msgstr "单个用户可以使用此优惠券的次数。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://villatheme.com"
msgstr "https://villatheme.com"

#. URI of the plugin
msgid "https://villatheme.com/extensions/woocommerce-photo-reviews/"
msgstr "https://villatheme.com/extensions/woocommerce-photo-reviews/"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1170
#, php-format
msgid ""
"If \"Organize my uploads into month- and year-based folders\" option in <a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\">Media Settings</a> is checked, month- and year-"
"based folders will be created inside your upload folders"
msgstr ""
"如果选中\"将上传到基于月和年的文件夹\"<a target=\"_blank\" href=\"%s\">媒体设"
"置</a>\"媒体设置\"选项，则将在上传文件夹中创建基于月和年的文件夹"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:333
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:520
msgid "If a review has images, download them to your server"
msgstr "如果评论有图像，请将它们下载到您的服务器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3715
msgid ""
"If a review has images, upload them to your server instead of using the "
"original image url"
msgstr "如果评论有图片，请将它们上传到您的服务器，而不是使用原始图片网址"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2390
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3039
msgid "If blank, \"From\" address of WooCommerce will be used"
msgstr "如果为空白，将使用 WooCommerce 的\"从\"地址"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2875
msgid ""
"If checked, an email will be automatically sent when a customer completes an "
"order to request for a review."
msgstr "如果选中，当客户完成订单时将自动发送一封电子邮件以请求审核."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2558
msgid "If enabled, coupon will be used for received emails only."
msgstr "如果启用，优惠券将仅用于接收的电子邮件。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:53
msgid ""
"If enabled, shortcode will show reviews of main product on single product "
"page."
msgstr "如果启用，短代码将在单个产品页面上显示主要产品的评论。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1944
msgid ""
"If nothing happens when you click on button load more, product review "
"template have been customized on your site. Just find the specific class or "
"id of the closest container-the closest element(usually an \"ul\" or \"ol\" "
"element) that wraps all reviews. Use dot(.) if it's a class name and use "
"hash(#) if it's an id."
msgstr ""
"如果在单击按钮加载更多时没有任何反应，则产品审核模板已在网站上进行自定义。只"
"需查找最近容器的特定类或 ID - 最近的元素（通常是包装所有评论的\"ul\"或\"ol"
"\"元素）。如果是类名称，请使用 dot（.），如果是 ID，请使用 hash（#）。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3669
msgid ""
"If set, reviews imported with chrome extension will be added only to "
"selected product(s). The \"Look up for product ID by\" option above will not "
"be used."
msgstr ""
"如果设置，则仅将带有chrome 扩展导入的评论添加到选定的产品中。以上\"通过查找产"
"品 ID\"选项将不使用。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1169
msgid ""
"If you want to create sub folders inside an other same sub folder, use it "
"like <strong>woocommerce-photo-review/users-upload</strong> for Customer "
"review photos folder and <strong>woocommerce-photo-review/import</strong> "
"for Import review photos folder"
msgstr ""
"如果要在另一个相同的子文件夹中创建子文件夹，请使用<strong> woocommerce-photo-"
"review/users-upload </strong>作为“客户评论图片”文件夹和<strong> woocommerce-"
"photo-review/import </strong>用于导入评论图片文件夹"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1637
msgid "Image caption background color"
msgstr "图片标题背景色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1649
msgid "Image caption font size(px)"
msgstr "图片标题字体大小（px）"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1626
msgid "Image caption text color"
msgstr "图片标题文字颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:534
msgid "Image Popup"
msgstr "图像弹出"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1754
msgid "Image popup"
msgstr "图片弹出"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:190
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:397
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:398
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:586
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:632
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:861
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1136
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1003
msgid "Import from Shopify"
msgstr "从Shopify导入"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3721
msgid "Import order info"
msgstr "导入订单信息"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:823
msgid "Import Product From CSV file"
msgstr "从CSV文件导入产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1150
msgid "Import review photos folder"
msgstr "导入审核照片文件夹"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1189
msgid "Import review photos prefix"
msgstr "导入审核照片前缀"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:223
msgid "Import review successfully"
msgstr "导入评论成功"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3727
msgid ""
"Import reviewer' order info(except for logistics info) such as Color, "
"Size... to Optional fields"
msgstr "将审阅者的订单信息（物流信息除外）如颜色、尺寸...导入到可选字段"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:51
msgid "Import Reviews"
msgstr "导入评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:598
msgid "Import reviews"
msgstr "导入评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:135
msgid "Import reviews from AliExpress <em>(optional)</em>"
msgstr "从 AliExpress 导入评论<em>（可选）</em>"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3650
msgid "Import reviews to"
msgstr "评论导入到"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3703
msgid "Import vote up/down count of reviews"
msgstr "导入评论的上/下投票计数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1200
msgid ""
"In photos prefix, you can use <strong>{comment_id}</strong> for ID of review "
"that a photo belongs to and <strong>{product_id}</strong> for ID of product "
"that a review belongs to"
msgstr ""
"在照片前缀中，您可以使用<strong>{comment_id}</strong>表示照片所属的评论的ID，"
"并使用<strong>{product}</strong>作为评论所属产品的ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1211
msgid "Include photos"
msgstr "包括照片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2696
msgid "Include products"
msgstr "包括的产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2756
msgid "Included categories"
msgstr "仅显示这些分类"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2675
msgid "Individual Use Only"
msgstr "仅供个人使用"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:75
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:79
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:83
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:692
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:700
msgid "Invalid file."
msgstr "无效文件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:232
msgid "Invalid product"
msgstr "无效商品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:236
msgid "Invalid review data"
msgstr "无效审查数据"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1267
#, php-format
msgid "KB (Max %s KB)."
msgstr "KB（最大%sKB）。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3425
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3432
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:172
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:650
msgid "Last: "
msgstr "持续："

#. %s is product title
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:58
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "回复给 %s"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3556
msgid "Leave blank to delete matches"
msgstr "保留空白，以删除匹配的内容"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1943
msgid "Leave this field blank if ajax load more reviews works properly."
msgstr "如果 ajax 加载更多审核正常工作，请将此字段留空。"

#. %s is product title
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:202
#, php-format
msgid "Leave your Reply to %s"
msgstr "请将您的回复发送给%s"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:91
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:284
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1620
msgid ""
"Let your customer add caption for their review images and show it in reviews"
msgstr "让您的客户为其评论图片添加标题并在评论中显示"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1760
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:539
msgid "Lightbox"
msgstr "灯箱"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2821
msgid "Limit Usage To X Items"
msgstr "将使用限制为X个项目"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:784
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:861
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:347
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-pagination-loadmore-html.php:9
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-pagination-loadmore-html.php:18
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:785
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:862
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:348
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:244
msgid "Loadmore Button"
msgstr "加载更多按钮"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3639
msgid "Look up for product ID by"
msgstr "查找产品 ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1026
msgid "Map to field"
msgstr "映射到字段"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:347
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:534
msgid "Mark imported reviews as Verified owner"
msgstr "标记导入评论作为已验证所有者"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:510
msgid "Masonry"
msgstr "瀑布流"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1793
msgid "Max content length"
msgstr "内容长度"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1000
msgid "Max file upload"
msgstr "文件上传"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:980
msgid "Max file uploads:"
msgstr "最多允许上传文件:"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1276
msgid "Maximum photo quantity"
msgstr "最大照片数量"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1258
msgid "Maximum photo size"
msgstr "最大照片大小"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2665
msgid "Maximum Spend"
msgstr "最大花费"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2216
msgid "Minimum required rating"
msgstr "最低要求评级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2653
msgid "Minimum Spend"
msgstr "最小花费"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3011
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1105
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1849
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3424
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:63
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:207
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:162
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:186
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:622
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:649
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/frontend.php:679
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/frontend.php:688
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/frontend.php:700
msgid "never expires"
msgstr "永不过期"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:80
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:110
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:43
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:55
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:155
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:215
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:237
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:248
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:309
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:320
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:335
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:465
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:476
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:690
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:705
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:719
msgid "No"
msgstr "否"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2670
msgid "No maximum"
msgstr "没有最大值"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2659
msgid "No minimum"
msgstr "没有最低限度"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:849
msgid "No more reviews to import"
msgstr "无需导入更多评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1232
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2407
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2427
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3056
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3077
msgid "None"
msgstr "无"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:511
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:85
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:229
msgid "Not that bad"
msgstr "一般"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1832
msgid "Number of columns"
msgstr "列数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:364
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:551
msgid "Number of reviews"
msgstr "评论数量"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:187
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:652
msgid "Number: "
msgstr "数量 "

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1745
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1234
msgid ""
"One review and verified owner required(the customer must have bought that "
"product)"
msgstr "需要经过审核和验证的所有者（客户必须购买该产品）"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1233
msgid "One review no matter the customer bought that product or not"
msgstr "无论客户是否购买该产品，均应进行一次评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1528
msgid ""
"Only display first letter of each word in author'name. Eg: \"Woo Photo "
"Reviews\" becomes \"W** P**** R******\""
msgstr ""
"仅在作者姓名中显示每个单词的第一个字母。例如：\"哇照片评论\"变成"
"\"W**P***************"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:523
msgid "Only Image"
msgstr "仅图像"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1744
msgid "Only image"
msgstr "仅图像"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:946
msgid "Only import products from this line on."
msgstr "仅从这条线上导入产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:320
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:507
msgid "Only import reviews with images"
msgstr "只导入有图片的评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:97
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:241
msgid ""
"Only logged in customers who have purchased this product may leave a review."
msgstr "只有已购买此产品的客户才可以进行审核。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:77
msgid "Only Overall Rating"
msgstr "仅综合评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:78
msgid "Only Rating Count"
msgstr "仅评分计数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2352
msgid "Only reviews on products in these categories can receive coupon"
msgstr "只有这些类别中的产品评论才能获得优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2293
msgid ""
"Only reviews on selected products can receive coupons. Leave blank to apply "
"for all products"
msgstr "只有对所选产品的评论才能获得优惠券。留空以申请所有产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:151
msgid "Only Reviews With Images"
msgstr "仅具有图像的评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2239
msgid "Only send coupon for reviews from purchased customers."
msgstr "只对已购客户的评论发送优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2227
msgid ""
"Only send coupons for reviews if rating is equal or greater than this value"
msgstr "仅在评分等于或大于此值时发送评论优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2210
msgid "Only send coupons for reviews including photos"
msgstr "只对评论中带图片的发送优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2196
msgid "Only send coupons if author's email is registered an account"
msgstr "仅发送优惠券，如果作者的电子邮件已注册帐户"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1078
msgid "Optional Fields"
msgstr "可选字段"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:108
msgid "Optional fields/Variation"
msgstr "可选字段/变体"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:293
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1048
msgid "Optional fields/Variations"
msgstr "可选字段/变体"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:30
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:30
msgid "Options"
msgstr "页面设置"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2449
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3099
msgid "or"
msgstr "或"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:178
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:162
msgid "Order By"
msgstr "排序方式"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2881
msgid "Order statuses trigger"
msgstr "订单状态触发器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:11
msgid "Overall Rating"
msgstr "综合评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2003
msgid "Overall rating"
msgstr "综合评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1048
msgid ""
"Overall rating shortcode <strong>[wc_photo_reviews_overall_rating_html "
"product_id=\"\" overall_rating_enable=\"on\" rating_count_enable=\"on\"]</"
"strong> is used to display overall rating"
msgstr ""
"综合评分简码 <strong>[wc_photo_reviews_overall_rating_html product_id=\"\" "
"overall_rating_enable=\"on\" rating_count_enable=\"on\"]</strong> 用于显示综"
"合评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:204
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:258
msgid "Pagination Next"
msgstr "下一页"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:280
msgid "Pagination Position"
msgstr "分页位置"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:269
msgid "Pagination Pre"
msgstr "分页 前"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:434
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3678
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:388
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:576
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:124
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2603
msgid "Percentage discount"
msgstr "折扣的百分比"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:82
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:226
msgid "Perfect"
msgstr "完美"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2203
msgid "Photo is required"
msgstr "需要照片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1413
msgid "Photo required"
msgstr "照片必需"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4423
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:15
msgid "Photo Reviews"
msgstr "产品评论采集"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4191
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4294
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:292
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:107
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1047
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:374
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:561
msgid "Phrases filter"
msgstr "短语过滤器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3426
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:42
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:85
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:790
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:867
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:353
msgid "Please agree with our term and policy."
msgstr "请同意我们的条款和政策。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4789
msgid "Please enter author name"
msgstr "请输入作者姓名"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4634
msgid "Please enter Author name!"
msgstr "请输入作者名字!"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2334
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2362
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2761
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2787
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2963
msgid "Please enter category title"
msgstr "请输入类别标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3634
msgid "Please enter this key in the chrome extension to import reviews"
msgstr "请在 Chrome扩展程序中输入此密钥以导入评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:34
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:77
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:787
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:864
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:350
msgid "Please enter your comment"
msgstr "请输入您的评论。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:36
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:79
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:789
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:866
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:352
msgid "Please enter your email"
msgstr "请输入您的电子邮件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:35
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:78
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:788
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:865
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:351
msgid "Please enter your name"
msgstr "请输入你的名字"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2583
msgid "Please Fill In Your Coupon Code"
msgstr "请填写优惠券代码"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2273
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2303
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2702
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2732
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2936
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3654
msgid "Please Fill In Your Product Title"
msgstr "请填写您的产品标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3816
msgid ""
"Please fill the key you get from <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"villatheme.com/my-download\">https://villatheme.com/my-download</a> to be "
"able to automatically update WooCommerce Photo Reviews plugin. Please read "
"<a target=\"_blank\" href=\"https://villatheme.com/knowledge-base/how-to-use-"
"auto-update-feature/\">guide</a>"
msgstr ""
"请填写您从<a target=\"_blank\" href=\"https://villatheme.com/my-download\">您"
"https://villatheme.com/my-download，</a>以便能够自动更新 WooCommerce 照片评论"
"插件。请阅读<a target=\"_blank\" href=\"https://villatheme.com/knowledge-"
"base/how-to-use-auto-update-feature/\">指南</a>"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews.php:61
msgid ""
"Please install and activate WooCommerce to use WooCommerce Photo Reviews."
msgstr "请安装并激活 WooCommerce 使用 WooCommerce 照片评论。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3948
msgid "Please select a coupon then save settings!"
msgstr "请选择优惠券，然后保存设置！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3316
msgid ""
"Please select a page that you use shortcode "
"<strong>[woocommerce_photo_reviews_form]</strong>. If empty, customers will "
"be redirected to single product page when click on button \"Review Now\""
msgstr ""
"请选择使用短代码 [woocommerce_photo_reviews_form]<strong>的页面</strong>。如"
"果为空，则单击按钮\"立即查看\"时，客户将被重定向到单个产品页面"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4624
msgid "Please select a product!"
msgstr "请选择一个产品！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4836
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:33
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:76
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:786
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:863
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:349
msgid "Please select a rating"
msgstr "请选择评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4656
msgid "Please select a rating!"
msgstr "请选择一个评分！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4777
msgid "Please select product that you want to add review"
msgstr "请选择要添加评论的产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:874
msgid "Please set mapping for all required fields"
msgstr "请为所有必需字段设置映射"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:41
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:84
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:807
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:884
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:357
msgid "Please upload at least one image for your review!"
msgstr "请上传至少一张图片供您评论！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4555
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4645
msgid "Please write your review!"
msgstr "请写您的评论！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1000
msgid "plus"
msgstr "加"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:79
msgid "Popup"
msgstr "弹窗"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:518
msgid "Popup Type"
msgstr "弹出类型"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1738
msgid "Popup type"
msgstr "弹出类型"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:999
msgid "Post maxsize"
msgstr "发布最大尺寸"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:989
msgid "Post maxsize:"
msgstr "发布最大尺寸："

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1195
msgid "Prefix for photos of reviews imported from AliExpress or CSV"
msgstr "从 AliExpress 或 CSV 导入的评论照片的前缀"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1184
msgid "Prefix for photos of reviews uploaded by customers"
msgstr "客户上传的评论照片的前缀"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:278
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:292
msgid "Preview email"
msgstr "预览电子邮件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:122
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:39
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:63
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:39
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:63
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:167
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:106
msgid "Product Categories"
msgstr "产品分类"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2776
msgid ""
"Product categories that the coupon will be applied to, or that need to be in "
"the cart in order for the \"Fixed cart discount\" to be applied."
msgstr ""
"优惠券将应用于的产品类别，或需要在购物车中才能应用“固定购物车折扣”的产品类"
"别。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2802
msgid ""
"Product categories that the coupon will not be applied to, or that cannot be "
"in the cart in order for the \"Fixed cart discount\" to be applied."
msgstr "优惠券不适用的产品类别，或者不适用于“固定购物车折扣”的产品类别。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:284
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:98
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1038
msgid "Product ID"
msgstr "产品ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3247
msgid "Product image width"
msgstr "产品图片的宽度"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:252
msgid "Product not exists"
msgstr "不存在产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1049
msgid ""
"Product rating shortcode <strong>[wc_photo_reviews_rating_html product_id="
"\"\" rating=\"\" review_count=\"on\"]</strong> is used to display rating of "
"a product"
msgstr ""
"产品评级短代码 <strong>[wc_photo_reviews_rating_html product_id=\"\" rating="
"\"\" review_count=\"on\"]</strong> 用于显示产品的评级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:75
msgid "Product Review Count"
msgstr "产品评论数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:117
msgid "Product Status"
msgstr "产品状态"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/plugins/woocommerce-email-template-customizer.php:137
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/plugins/woocommerce-email-template-customizer.php:159
msgid "Product title"
msgstr "产品名称"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4757
msgid "Product(*required)"
msgstr "产品（*必需）"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3739
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:113
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:35
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/overall-rating-widget.php:60
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:63
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:88
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2978
msgid "Products in these categories will not appear in review reminder email."
msgstr "这些类别中的产品不会出现在评论提醒电子邮件中."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2721
msgid ""
"Products that the coupon will be applied to, or that need to be in the cart "
"in order for the \"Fixed cart discount\" to be applied"
msgstr ""
"优惠券将被应用到的产品，或需要在购物车中才能应用“固定购物车折扣”的产品。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2750
msgid ""
"Products that the coupon will not be applied to, or that cannot be in the "
"cart in order for the \"Fixed cart discount\" to be applied."
msgstr "优惠券将不适用的产品, 或不能在购物车中, 以 \"固定购物车折扣\" 的应用。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/plugins/woocommerce-email-template-customizer.php:114
msgid "Products to Review"
msgstr "需要审核的产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:121
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3257
msgid "px"
msgstr "px"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/orders.php:75
msgid "Rate"
msgstr "比率"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/orders.php:67
#, php-format
msgid "Rate %s"
msgstr "评分%s"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:81
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:225
msgid "Rate&hellip;"
msgstr "评分&hellip;"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4295
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:290
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:105
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1045
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:15
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:94
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:454
msgid "Rating count"
msgstr "评分数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:483
msgid "Rating Count Bar Color"
msgstr "评级计数条颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1072
msgid "Rating Counts & Filters"
msgstr "评分计数和过滤器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1510
msgid "Rating stars color"
msgstr "评论星级颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4825
msgid "Rating(*required)"
msgstr "等级（*为必填项）"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:131
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:265
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:453
msgid "Ratings"
msgstr "评级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1977
msgid "Ratings count"
msgstr "评分计数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2016
msgid "Ratings count bar color"
msgstr "评级计数条形颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-template-masonry-html.php:250
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2186
msgid "Registered-account email is required"
msgstr "注册账户的电子邮件是必需的"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2926
msgid "Reminder will not be sent if email is among these"
msgstr "如果电子邮件在其中，则不会发送提醒"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3495
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3520
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4547
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3519
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/frontend.php:1736
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/frontend.php:1768
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-template-masonry-html.php:266
msgid "Reply from "
msgstr "来自的回复"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:194
#, php-format
msgid "Require WooCommerce Photo Reviews plugin version %s"
msgstr "要求WooCommerce 照片评论插件版本%s"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2329
msgid "Required categories"
msgstr "必填类别"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2269
msgid "Required products"
msgstr "必填产品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1223
msgid "Restrict number of reviews"
msgstr "限制评论数量"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:602
msgid "Review Background Color"
msgstr "查看背景颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:619
msgid "Review Border Color"
msgstr "评价边框颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4820
msgid "Review content cannot be empty"
msgstr "内容不能为空"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4850
msgid "Review Date"
msgstr "评论日期"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:376
msgid "Review exists"
msgstr "评论已存在"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:15
msgid "Review Form"
msgstr "评价表单"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2245
msgid "Review form description"
msgstr "查看表单说明"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1050
msgid ""
"Review form shortcode <strong>[woocommerce_photo_reviews_form product_id="
"\"\" hide_product_details=\"\" hide_product_price=\"\" type=\"popup\" "
"button_position=\"center\"]</strong> can be used for single product page or "
"review page of reminder email."
msgstr ""
"评论表单短代码 <strong>[woocommerce_photo_reviews_form product_id=\"\" "
"hide_product_details=\"\" hide_product_price=\"\" type=\"popup\" "
"button_position=\"center\"]</strong> 可用于单个产品页面或提醒电子邮件的评论页"
"面."

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:168
msgid "Review ID"
msgstr "评价 ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4857
msgid "Review Images"
msgstr "查看图片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3300
msgid "Review page"
msgstr "审核页面"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:422
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1076
msgid "Review Reminder"
msgstr "评论提醒"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2867
msgid "Review reminder"
msgstr "评论提醒"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3674
msgid "Review status"
msgstr "评价状态"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:636
msgid "Review Text Color"
msgstr "查看文本颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1890
msgid "Review text color"
msgstr "查看文本颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4182
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4293
msgid "Review Title"
msgstr "评论标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4802
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:294
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:102
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1042
msgid "Review title"
msgstr "评论标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1335
msgid "Review title Placeholder"
msgstr "评论标题占位符:"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3697
msgid "Review vote"
msgstr "评论投票"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1070
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/orders.php:33
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1953
msgid "Reviews anchor link"
msgstr "评论锚链接"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1938
msgid "Reviews container"
msgstr "评论容器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1423
msgid "Reviews must include photo to be uploaded."
msgstr "评论必须包括要上传的照片。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2380
msgid "Reviews on products in these categories will not receive coupon"
msgstr "这些类别中的产品评论将不获得优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2323
msgid "Reviews on these products will not receive coupon"
msgstr "对这些产品的评论将不收到优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:222
msgid "Reviews Per Page"
msgstr "评论每页"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:924
msgid "Reviews per step"
msgstr "每个步骤的审核"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1051
msgid ""
"Reviews shortcode is used to display all reviews or specific reviews of some "
"products or categories. Usage with all available arguments: "
"<strong>[wc_photo_reviews_shortcode comments_per_page=\"12\" cols=\"3\" "
"cols_mobile=\"1\" use_single_product=\"on\" cols_gap=\"\" products=\"\" "
"grid_bg_color=\"\" grid_item_bg_color=\"\" grid_item_border_color=\"\" "
"text_color=\"\" star_color=\"\" product_cat=\"\" order=\"\" orderby="
"\"comment_date_gmt\" show_product=\"on\" filter=\"on\" pagination=\"on\" "
"pagination_ajax=\"on\" pagination_pre=\"\" pagination_next=\"\" "
"loadmore_button=\"off\" filter_default_image=\"off\" filter_default_verified="
"\"off\" filter_default_rating=\"\" pagination_position=\"\" conditional_tag="
"\"\" custom_css=\"\" ratings=\"\" mobile=\"on\" style=\"masonry\" "
"masonry_popup=\"review\" enable_box_shadow=\"on\" full_screen_mobile=\"on\" "
"overall_rating=\"off\" rating_count=\"off\" only_images=\"off\" image_popup="
"\"below_thumb\"]</strong>"
msgstr ""
"评论短代码用于显示某些产品或类别的所有评论或特定评论。 使用所有可用参数："
"<strong>[wc_photo_reviews_shortcode comments_per_page=\"12\" cols=\"3\" "
"cols_mobile=\"1\" use_single_product=\"on\" cols_gap=\"\" products=\"\" "
"grid_bg_color=\"\" grid_item_bg_color=\"\" grid_item_border_color=\"\" "
"text_color=\"\" star_color=\"\" product_cat=\"\" order=\"\" orderby="
"\"comment_date_gmt\" show_product=\"on\" filter=\"on\" pagination=\"on\" "
"pagination_ajax=\"on\" pagination_pre=\"\" pagination_next=\"\" "
"loadmore_button=\"off\" filter_default_image=\"off\" filter_default_verified="
"\"off\" filter_default_rating=\"\" pagination_position=\"\" conditional_tag="
"\"\" custom_css=\"\" ratings=\"\" mobile=\"on\" style=\"masonry\" "
"masonry_popup=\"review\" enable_box_shadow=\"on\" full_screen_mobile=\"on\" "
"overall_rating=\"off\" rating_count=\"off\" only_images=\"off\" image_popup="
"\"below_thumb\"]</strong>"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:93
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:286
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-template-basic-html.php:91
msgid "Rotate left 90 degrees"
msgstr "向左旋转 90 度"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-template-basic-html.php:92
msgid "Rotate right 90 degrees"
msgstr "向右旋转 90 度"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3828
msgid "Save & Check Key"
msgstr "保存并检查密钥"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3824
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3028
msgid ""
"Schedule a time to send request email order status changes to the one you "
"selected."
msgstr "安排时间将请求电子邮件订单状态更改发送到您选择的时间。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2997
msgid "Schedule time"
msgstr "计划时间"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3517
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3509
msgid ""
"Search and replace strings in review author and review content when "
"importing reviews from AliExpress"
msgstr "从 AliExpress 导入评论时搜索和替换审阅作者中的字符串和审阅内容"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3010
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3614
msgid "Secret key"
msgstr "密钥"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:184
msgid "Secret key does not match"
msgstr "秘钥不匹配"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-comment-field-html.php:74
#, php-format
msgid "Select %s"
msgstr "选择 %s"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2291
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2321
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2718
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2748
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2951
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2570
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2578
msgid "Select an existing coupon"
msgstr "选择现有优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2564
msgid "Select coupon kind"
msgstr "选择优惠券种类"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1171
msgid "Select csv file to import"
msgstr "选择要导入的文件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:849
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2067
msgid "Select Image filter by default"
msgstr "默认选择图像过滤器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:316
msgid "Select Images Filter By Default"
msgstr "默认情况下选择图像筛选器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3371
msgid ""
"Select order statuses that you want button Review to be shown on My account/"
"orders"
msgstr "选择您希望按钮查看显示在我的帐户/订单上的订单状态"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:65
msgid "Select product that you want to display the star rating for."
msgstr "选择要显示其星级的产品。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2094
msgid "Select Rating by default"
msgstr "默认情况下选择评级"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:346
msgid "Select Rating Filter By Default"
msgstr "默认情况下选择评级筛选器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:331
msgid "Select Verified Filter By Default"
msgstr "默认情况下选择已验证的筛选器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2079
msgid "Select Verified filter by default"
msgstr "默认情况下选择已验证筛选器"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2180
msgid "Send coupon to customers when their reviews are approved"
msgstr "在客户审核获得批准时向其发送优惠券"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2901
msgid "Send reminder when an order status changes to one of these values."
msgstr "当订单状态更改为这些值之一时发送提醒。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:450
msgid "Send Review Reminder"
msgstr "评论提醒"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:435
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5240
#, php-format
msgid "Set %s review as verified."
msgid_plural "Set %s reviews as verified."
msgstr[0] "将 %s 审核设置为已验证。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2551
msgid "Set email restriction"
msgstr "设置电子邮件限制"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:383
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:570
msgid "Set review status"
msgstr "审阅状态"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3685
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4302
msgid "Set review verified"
msgstr "已设置审核已验证"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3691
msgid "Set reviews imported with chrome extension to verified reviews"
msgstr "设置评论导入与chrome扩展验证的评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:82
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:855
msgid "Settings & Mapping"
msgstr "设置和映射"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2593
msgid "Settings For Unique Coupon"
msgstr "独特的优惠券设置"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1084
msgid "Share reviews"
msgstr "分享评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1043
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:999
msgid "should be greater than"
msgstr "应该大于"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1614
msgid "Show image caption"
msgstr "显示图像标题"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:78
msgid "Show number of reviews of product"
msgstr "显示产品评论次数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3392
msgid "Show optional fields from product variations"
msgstr "显示产品变体中的可选字段"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:686
msgid "Show Product"
msgstr "显示商品"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:133
msgid "Show Ratings"
msgstr "显示评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3587
msgid "Show review country"
msgstr "显示评论国家/地区"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1901
msgid "Show review date"
msgstr "在帖子外显示评论分数"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1461
msgid "Show review tab first"
msgstr "首先显示审阅选项卡"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1368
msgid "Show this message after a customer leaves a review"
msgstr "客户离开审核后显示此消息"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1395
msgid ""
"Show this message after a customer leaves a review and receives a coupon"
msgstr "客户离开审核并收到优惠券后显示此消息"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1670
msgid "Show up-vote/down-vote buttons in customer reviews"
msgstr "在客户评论中显示上投票/下投票按钮"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1428
msgid "Sort reviews by"
msgstr "排序评论依据"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:159
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:389
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:577
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:168
msgid "SSL is required"
msgstr "需要 SSL"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:653
msgid "Star Color"
msgstr "星色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2225
msgid "Star(s)"
msgstr "星"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:97
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:937
msgid "Start line"
msgstr "起始线"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4414
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:175
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:638
msgid "Status: "
msgstr "状态："

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:506
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:68
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:212
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:839
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4414
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:953
msgid "System status"
msgstr "系统状态"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1543
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/frontend.php:701
msgid "Thank You For Your Review!"
msgstr "谢谢你的评论！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1359
msgid "Thank you message"
msgstr "谢谢你的留言"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1386
msgid "Thank you message if Coupon"
msgstr "如果您优惠券，请发送感谢信息"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3165
msgid "The content of email sending to customers to ask for reviews."
msgstr "电子邮件发送到客户要求评论的内容。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2515
msgid ""
"The content of email sending to customers to inform them the coupon code "
"they get for leaving reviews."
msgstr "电子邮件发送到客户的内容，通知他们离开评论时得到的优惠券代码。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3147
msgid "The heading of emails sending to customers to request for reviews."
msgstr "发送到客户以请求审核的电子邮件标题。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2497
msgid ""
"The heading of emails sending to customers which include discount coupon "
"code."
msgstr "发送给客户的电子邮件标题，其中包括折扣优惠券代码。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2831
msgid ""
"The maximum number of individual items this coupon can apply to when using "
"product discount."
msgstr "使用产品折扣时，此优惠券可以适用于的单个项目的最大数量。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1286
msgid "The maximum quantity of photos can be uploaded with a review."
msgstr "照片的最大数量可以上传与评论。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1269
msgid "The maximum size of a single picture can be uploaded."
msgstr "可以上传单张图片的最大尺寸。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2671
msgid "The maximum spend to use the coupon."
msgstr "使用优惠券的最大花费。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2660
msgid "The minimum spend to use the coupon."
msgstr "使用该优惠券的最低消费"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1918
msgid ""
"The review use the same date format of your WP settings. If you want to use "
"a different format for it, enter it here."
msgstr ""
"审核使用 WP 设置的相同日期格式。如果要对它使用不同的格式，请在此处输入。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3122
msgid "The subject of emails sending to customers to request for reviews."
msgstr "电子邮件的主题，发送到客户请求评论。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2472
msgid ""
"The subject of emails sending to customers which include discount coupon "
"code."
msgstr "向客户发送电子邮件的主题，包括折扣优惠券代码。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2953
msgid "These products will not appear in review reminder email."
msgstr "这些产品不会显示在审核提醒电子邮件中。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2460
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3110
msgid "This email is used when no Email template is selected"
msgstr "当没有选择电子邮件模板时使用此电子邮件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1958
msgid ""
"This is the anchor link to your reviews form. Enter without a hash(#). This "
"will be linked after product links in reviews reminder or when customers "
"click on a filter on frontend."
msgstr ""
"这是您的评论表单的锚点链接。输入时没有哈希 （#）。这将在评论提醒中的产品链接"
"或客户单击前端的筛选器后链接。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:96
msgid ""
"This option is used if you just only want to display the rating html of "
"specific rating star(s)"
msgstr "如果您只想显示特定评级星的评级 html，则使用此选项"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3593
msgid "This option only works for reviews imported since version 1.1.4"
msgstr "此选项仅适用于自版本 1.1.4 以来导入的评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2639
msgid "Time To Live"
msgstr "存留时间"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1052
msgid ""
"To learn more about How to use these shortcodes, please read <a target="
"\"_blank\" href=\"https://docs.villatheme.com/woocommerce-photo-reviews/"
"#page_section_menu_3142\">Docs</a>"
msgstr ""
"要了解有关如何使用这些短代码的更多内容，请阅读 <a target=\"_blank\" href="
"\"https://docs.villatheme.com/woocommerce-photo-reviews/"
"#page_section_menu_3142\">文档</a>"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2028
msgid "To set default active filters, Ajax pagination must be enabled"
msgstr "要设置默认的活动筛选器，必须启用 Ajax 分页"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1237
msgid ""
"To use this feature, you have to uncheck option 'Reviews can only be left by "
"\"verified owners\"' in <a target=\"_blank\" href=\"admin.php?page=wc-"
"settings&tab=products#woocommerce_review_rating_verification_required"
"\">WooCommerce Settings</a>. Verified owner validation will be checked when "
"customers submit reviews"
msgstr ""
"要使用这个功能，你必须取消勾选<a target=\"_blank\" href=\"admin.php?page=wc-"
"settings&tab=products#woocommerce_review_rating_verification_required"
"\">WooCommerce设置</a>中的'评论只能由'验证过的所有者'选项。当客户提交评论时，"
"将检查已验证的所有者验证"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:170
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:630
msgid "Total: "
msgstr "总计："

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:299
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:486
msgid "Translate to English"
msgstr "翻译成英语"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:160
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:74
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:132
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3428
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2844
msgid "Unlimited Usage"
msgstr "无限使用"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:295
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:109
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1049
msgid "Up-vote count"
msgstr "点赞"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1086
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1292
msgid "Upload images requirement"
msgstr "上传图片要求"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:971
msgid "Upload max filesize:"
msgstr "最大允许上传文件大小："

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3709
msgid "Upload review images"
msgstr "上传评论图片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2808
msgid "Usage Limit Per Coupon"
msgstr "每张优惠券的使用限额"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2836
msgid "Usage Limit Per User"
msgstr "每个用户的使用限制"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:232
msgid "Use Ajax Pagination"
msgstr "Ajax分页"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:951
msgid "Use product SKU instead of ID"
msgstr "使用产品SKU代替ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:965
msgid "Use product SLUG instead of ID"
msgstr "使用产品 SLUG 而不是 ID"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:307
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:494
msgid "Use translated content from AliExpress if available"
msgstr "如果可用，请使用速卖通的翻译内容"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:298
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:112
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1052
msgid "User id"
msgstr "用户标识"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2621
msgid "Value of the coupon."
msgstr "优惠券的价值。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3427
msgid "Value set"
msgstr "设置值"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4296
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/export.php:291
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:106
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:1046
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-filters-html.php:43
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:672
msgid "Verified Badge/Text Color"
msgstr "已验证的徽章/文本颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4841
msgid "Verified Owner"
msgstr "验证人"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1534
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:339
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:526
msgid "Verified owner"
msgstr "验证所有者"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1602
msgid "Verified owner color"
msgstr "已验证的所有者颜色"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2232
msgid "Verified owner is required"
msgstr "需要经过验证"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:86
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:230
msgid "Very poor"
msgstr "很差"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2448
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3098
msgid "View all Email templates"
msgstr "查看所有电子邮件模板"

#. Author of the plugin
msgid "VillaTheme"
msgstr "VillaTheme"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:352
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:539
msgid "Vote count"
msgstr "投票计数范围"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:89
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:233
msgid "What do you think of this product?"
msgstr "您如何看待该产品？"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3645
msgid ""
"When you import reviews, this plugin looks up for AliExpress and Amazon "
"product ID by SKU of WooCommerce products by default. If you want to use an "
"other post meta field, please enter post meta name here"
msgstr ""
"导入评论时，此插件默认按 WooCommerce 产品的 SKU 查找速卖通和亚马逊产品 ID。 "
"如果您想使用其他帖子元字段，请在此处输入帖子元名称"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:193
msgid ""
"Which page should this shortcode work on? More at <a href=\"http://codex."
"wordpress.org/Conditional_Tags\" target=\"_blank\">WP's conditional tags</a>"
msgstr ""
"这个短代码应该在哪个页面使用？更多<a href=\"http://codex.wordpress.org/"
"Conditional_Tags\" target=\"_blank\">有关 WP 的条件标记</a>"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:135
msgid "Which ratings should be displayed?"
msgstr "应显示哪些评级？"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:522
msgid "Whole Review"
msgstr "整体回顾"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1743
msgid "Whole review"
msgstr "整体评价"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5142
msgid "With image only"
msgstr "仅带有图像"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:312
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_ali.php:499
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-filters-html.php:39
msgid "With images"
msgstr "带图片"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:5143
msgid "Without image only"
msgstr "仅无图像"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4423
msgid "WooCommerce Photo Reviews"
msgstr "Woocommerce 照片评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/plugins/woocommerce-email-template-customizer.php:28
msgid "WooCommerce Photo Reviews - Coupon For Review"
msgstr "WooCommerce 照片评论 - 优惠券审查"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/plugins/woocommerce-email-template-customizer.php:32
msgid "WooCommerce Photo Reviews - Review Reminder"
msgstr "WooCommerce 照片评论 - 评论提醒"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/api.php:175
msgid ""
"WooCommerce Photo Reviews plugin is currently disabled. Please enable it to "
"use this function."
msgstr "WooCommerce 照片评论插件目前已禁用。请使其能够使用此功能。"

#. Name of the plugin
msgid "WooCommerce Photo Reviews Premium"
msgstr "WooCommerce 图片评论高级版"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1025
msgid "WooCommerce Photo Reviews Settings"
msgstr "WooCommerce 照片评论设置"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:22
msgid "Write Your Review"
msgstr "撰写您的评价"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/rating-widget.php:79
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/review-form-widget.php:109
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:42
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:54
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:154
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:214
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:236
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:247
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:308
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:319
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:334
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:464
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:475
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:689
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:704
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/includes/elementor/reviews-widget.php:718
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:44
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/reviews_form.php:87
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:792
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/shortcode.php:869
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/frontend/single-page.php:358
#, php-format
msgid "You can only upload maximum of %s file"
msgid_plural "You can only upload maximum of %s files"
msgstr[0] "您只能上传 %s 文件的最大值"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2442
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3092
msgid ""
"You can use <a href=\"https://1.envato.market/BZZv1\" target=\"_blank"
"\">WooCommerce Email Template Customizer</a> or <a href=\"http://bit.ly/woo-"
"email-template-customizer\" target=\"_blank\">Email Template Customizer for "
"WooCommerce</a> to create and customize your own email template. If no email "
"template is selected, below email will be used."
msgstr ""
"你可以使用<a href=\"https://1.envato.market/BZZv1\" target=\"_blank"
"\">WooCommerce电子邮件模板定制工具</a>或<a href=\"http://bit.ly/woo-email-"
"template-customizer\" target=\"_blank\">WooCommerce的电子邮件模板定制器</a>来"
"创建和定制你自己的邮件模板。如果没有选择电子邮件模板，将使用下面的电子邮件。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:253
msgid "You do not have permission."
msgstr "你没有许可。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3937
msgid ""
"You have to enable the use of coupon on WooCommerce settings page to use "
"Coupon feature!"
msgstr "您必须在 WooCommerce 设置页面上启用优惠券的使用才能使用优惠券功能！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3930
msgid ""
"You have to enable WooCommerce product reviews on WooCommerce settings page "
"to use WooCommerce Photo Reviews and its features!"
msgstr ""
"您必须在WooCommerce设置页面上启用WooCommerce产品评论，才能使用WooCommerce照片"
"评论及其功能！"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/import_csv.php:988
msgid ""
"You have to enter correct date format of review date in your csv file to map "
"it correctly"
msgstr "您必须在 csv 文件中输入正确的审核日期日期格式才能正确映射"

#. %s opening and closing link tags respectively
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:77
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:221
#, php-format
msgid "You must be %1$slogged in%2$s to post a review."
msgstr "您必须 %1$s 登录 %2$s 后才能发表评价。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:80
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:224
msgid "Your rating"
msgstr "你的评分"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:89
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-review-form-html.php:233
msgid "Your review"
msgstr "你的评论"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/review-meta.php:26
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-shortcode-template-basic-html.php:84
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/templates/viwcpr-template-masonry-html.php:138
msgid "Your review is awaiting approval"
msgstr "您的评论正在等待批准"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:4175
msgid "Your settings have been saved!"
msgstr "你的设置已保存!"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2541
msgid "{coupon_code} - Discount coupon code will be sent to customer."
msgstr "[coupon_code] - 折扣优惠券代码将发送给客户。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2540
#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3190
msgid "{customer_name} - Customer's name."
msgstr "{customer_name} - 客户姓名。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3194
msgid "{date_complete} - Order's completed date."
msgstr "{date_complete} - 订单完成日期。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3193
msgid "{date_create} - Order's created date."
msgstr "{date_create}- 订单的创建日期。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:2542
msgid "{date_expires} - Expiry date of the coupon."
msgstr "[date_expires] - 优惠券的到期日。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1301
msgid "{max_files} - Maximum photo quantity"
msgstr "{max_files} - 最多允许上传文件"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:1304
msgid "{max_size} - Maximum photo size including unit KB"
msgstr "[max_size] - 最大照片大小，包括单位 KB"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3191
msgid "{order_id} - Order id."
msgstr "{order_id} - 订单 ID。"

#: D:/git/woocommerce-photo-reviews/woocommerce-photo-reviews/admin/admin.php:3192
msgid "{site_title} - Your site title."
msgstr "{site_title} - 您的网站标题。"
